人大左 先知道最靚未必係最愛個個 邊個最愛你先係最重要

好想對以前真心對我 俾我傷害左既女仔講對唔住

仆街

up mug 9
講野1999

1998唔得架咩

1997